唔駛反美斯抽水啦

我諗阿根廷同小花迷都好撚失望
12碼咁廢都有

我老母射都入

美斯